茶餐廳日日播TVB , 真係要大家幫手轉台

聽日講，好似部部andriod 都可以裝remote, 大家幫下手，係甘轉台，轉99點好， 唔係轉82 台都好呀。

d 叔叔婆婆就係甘，比佢地日日洗腦。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

眾籌網頁:

原post:

TVB報導偏頗，不盡不實，屢次抹黑反送中示威活動，出賣香港市民。
在此呼籲全港18區抗爭者，合力將所有酒樓，茶餐廳，醫院，護老院，健身室等公共空間的電視轉台。

由TVB 81/82/83/84/85 轉去 港台 31/32，開電視 77 或 Viu TV 99台。

小弟對萬用遙控略有認識，在過去一個月，與工廠開發了一款抗爭專用遙控器 (universal remote)。

產品可控制9大電視品牌 + 1個自選品牌，於出廠時已預設轉台及其他基本功能。 簡易操作如下：

1. 查看電視品牌

2. 按鍵選擇該品牌

3. 按CH+-鍵轉台

現眾籌HKD120000，當中已包括開發和測試費用，4000件大貨，4%眾籌平台手續費，運輸到全港18區和18區智能櫃費用。

如眾籌達標，將隨即下訂單，預計約30天內交貨。

請捐款者screen cap捐款成功畫面，email到freehkremote@gmail.com，告知希望取貨的地區。

當貨到香港，我將以捐款者的email聯絡，告知所屬地區的取貨密碼和地址。

這次眾籌屬個人自發，沒有人手，故只能用honour system，煩請捐$50者自取一件，$100者自取兩件，如此類推。 由於智能櫃有時間限制，請於通知發出後40小時內取貨。 由於無法控制參與者是否全部自律，恕不能保證捐款者一定能取得產品，只能做到盡量安排，先到先得。

眾籌目的，不像Kickstarter或Indiegogo買產品，而是要令更多的香港抗爭者加入全港轉台行列。

多謝支持！！ 香港人加油！！